分享下任何你覺得最驚為天人既影像

skydive直落大藍洞

係架車入面享受雨聲

飛機雲

見過風眼未